Extract PDF既table去excel

有冇巴打知咩軟件做到
最好唔係web-based tool

Thanks bro

thanks bro